環境 2020 fg 搵工

大家搵唔搵到工

緊係未

我有兩間2月同4月都in完冇回覆 一路都有報其他都冇interview ching係環境工程？

環境工程真係大伏黎

未必請fresh grad 可以一試嘅

有冇CHING 報咗環保署 Environmental engineering graduates??